急急急 有無人住大埔 想問依家有無落雨

？

有

冇

認真呀。又有 又無 屌

要求 影相

無
做咩？